短跑800米 有冇跑鞋推介

聽講asics 美津龍功能好d
有冇咩型號專for短跑 thanks

求其買對有釘

石地/膠粒點樣釘鞋

ub

薄底就ok

btw海關？

上面巴打講落track啲釘鞋
800米比賽嘅話係著釘，有衝刺距離（如果你係比賽）

如果係平日係街練就唔使

thank u

yes 同伴?

yeah bro，八月頭報，而家都未有通知，雖然知道要等好耐

冇咁快 等1-2個月

Mizuno 皇速 or asics 虎走

如果腳掌闊，推薦Unser armour
鞋頭夠闊，個底就要睇你買邊款